知唔知點解休班狗都有警棍？

因為可以擺明放針伏尻手足。

文宣其中一個一方向就係煲大臥底事件。

唔岩聽就唔好推。大家討論下。

休班警本身已經係全港最大犯罪集團，有埋伸縮警棍簡直如虎添翼。

你無講錯
有警棍 就話用得警棍打人 , 休班警純屬自衛點點點 ,
總之一定係埋伏黎
佢地在暗 手足都要一齊在暗

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

休班警係咪可以以後拎住警棍去叫雞唔比錢

方便市民容易辨認誰是休班警員

用另一角度諗，如果佢伏人
人亦都可以搶走佢支野

會唔會違反任何法律或者警例?

反而想知CID休班駛唔駛交配槍？

以前都唔知係唔係真警察
而家就大大碌警棍話畀人知你當差
擺撚明推人去死
嗱阿蛇以後有咩事就fing碌棍出嚟
包保冇人敢圍你

咁仲死，搶棍仲大獲

係，所以佢如果用黎報私仇
冇左支野小則冇面，大則要處分

點都要有警覺性

1. 拎碌棍出嚟
2. 被人搶棍
3. 被自己碌棍扑濕
4. ...

警務人員使用警棍，不論是否當值，均被視作使用武力並應遵照 《警察通例》第 29-01 條。與市民接觸時，必須自律和高度克制。「除非有絕對需要，而且沒有其他辦法可完成合法任務，否則不得使用武力。」在使用警棍前須表明身分，並在情況許可下盡量發出警告將使用警棍。

有無得打

咁危險帶頭盔出街了

我覺得係再賦予更多權力俾佢地
等佢地更一心一意去賣命
可能聽到光復香港 時代革命已經用棍打頭
再搭返去 將更多白色恐怖漫延

機場已經試過喇，班狗真係蠢過隻豬

我都覺 依家佢係針對 跳閂 or 一d小規模既不合作運動同衝突
例如你見倒個藍屍 然係打佢2拳 原來有休班警捕你

堆通例根本得個睇字，無撚用。

開始懷疑係慢慢多接放工case
但啲大粒又唔准爆出嚟驚影響軍心/士氣
於是就派碌棍畀班Popo自己食自己

又或者啲狗乸冇扑嘢太耐
要特登拎碌假鳩喺當更嗰陣插住

以前無棍有可能誤中其他紀律部隊
而家有棍可以對準目標麻包袋

但點解冇義士爆出黎？
有一早俾人高調唱喇，唔駛班狗４點先講

就咁WhatsApp個frd話
「喂 我地伏撚咗隻狗呀」
咁樣？
有冇可能會咁樣自爆
做得呢啲嘅應該都係一個tight circle去做
點會無啦啦同個圈外人講？

可以亂打人

睇黎呢d野tg公海群都唔會講
但點解搵仔呢類又唔報？

再唔反擊支那警畜隨時扑死你都得

3萬個朱經緯

真 得吋進呎

更容易分到人定狗
大家識做啦手足

搵仔好似有講到過麻包袋已經出現咗
之前佢地提過有PoPo老婆已經被人用𠝹刀招待

同埋做完都未必會同搵仔講返

睇黎有冇做到真係當事人同埋入左袋果件先知

因為佢地冇棍用

仲講通例？佢地跟就唔會而家咁啦

如果大家見到有休班警差佬亂打人 要記著 佢就係落單

如果有人比類似警掍打 咁佢地咪水洗都唔清？

不過話時話
呢排我出街返工放工都帶左D野旁身
至於係咩就唔講啦
總之就係效果大又唔係武器
擺係袋仲可以有合理解釋

巴打好絲打好真係要諗諗帶番樣"合法"既野出街旁下身好D

其實係已經出現好多麻包袋

唔係law
好似校規咁，渣正嚟做咪記下缺點

依家點你好清楚啦

班撚樣休班要做野都唔帶委任證
我鳩知你係咪黑警黎
咁我都帶定武器出街，攪鳩我你死撚硬

不過睇得出佢地真係急同驚
急就唔使講 人地建國70週年嚟緊
驚就更加唔使講 有啲狗仔狗女已經唔敢返學

其實鴨記好多假野賣

Push
新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

被罷課

個妓女試圖用佢對波同塊閪偷襲
休班警員純屬自衛

手動轉

遲下實派槍

共產黨你安唔安樂？

3萬有槍放工通街走

叫完雞再拎支棍返去玩屋企個件

配合埋撕紙嗰班廢老

push

係唔係都10年架啦

會
快啲同警監會投訴

今朝已經打響頭炮

面對卑鄙的極左鎮壓手段, 應如何抗爭下去?

如果繼續現有的抗爭模式, 在政府的卑鄙手段下, 抗爭將無可避免令到香港進入動亂, 雙方相應武力升級, 最終走向67暴動的結果.
這場運動的目的是5大訴求, 加上之後引發的警暴問題.
這場運動到目前的成功是因為和理非與勇武的不割席

運動如果失敗, 就只有出現在和理非與勇武割席, 政府的卑鄙手段就是不斷地試探這條割席的底線. 武力的持續升級, 底線遲早會被攻破, 只是武力程度及時間問題.

如果想運動持續, 如果想達到香港人的5大訴求, 制止警暴, 就不應升級武力! 現在警察在帶示威者升級, 例如買棍比休班警員, 目的要令在示威現場的武力發散到居民平時的生活當中. 所以, 示威者不應一路被警察帶入死路! 運動的目的不是要衝擊警察, 但是現在警察把運動的焦點帶到他那裡去, 因為這樣最安全, 他們有足夠防備足夠武力, 衝擊警察不是示威者應有的目的!

建議:
1. 罷課不罷學, 堅持中學每日返學前的人鏈, 並可以各有創意, 表達訴求
2. 商場唱歌(太古城已經係一個好的示範, 日日有人帶頭在不同商場唱)
3. 屋苑自發快閃喊口號, 唱歌, 5-10分鐘
4. 無必要圍警署唱毅進仔歌, 完全無意思, 只是情緒宣洩, 但成本太高, 而且在國際輿論上沒有任何宣傳效果. 應圍警署, 表達訴求, 要求解釋721, 831, 還眼等等警暴問題. 唱毅進仔歌, 不如請有心人, 把警暴事件編輯成一首歌, 比市民去唱
5. 不要每次圍同一警署, 每晚6點(或8點)連登上玩俄羅斯輪盤, 點著邊間警署, 邊區街坊落去表達訴求
6. 珍惜勇武, 人越來越小, 衝擊事件不應每日都有, 一周一次, 集中火力, 可破壞黨鐵(3分鐘行動時間), 可set road block, 封紅隧, 封青衣橋等等有顯著意義的行動. 行動完成即散水, 不要戀戰, 不要增加戰線, 不要被捕, 不要受傷, 否則, 行動即時失去意義!
7. 呼籲民陣搞大型和理非集會遊行, 在沒有大型和理非集會遊行, 每週都有不同團體搞不同示威遊行, 但不要衝擊警察防線, 可挑釁, 但警察有黑旗, 就散, 不要搞到槍林彈雨, 每次出現這種場景, 都是示威者, 勇武最受傷害!

呢場運動香港人要長時間進行下去, 才有贏的機會. 目前的衝擊, 武力上升, 只帶來勇武人手的損失, 增加社會進入動亂而導致和理非割席的風險. 所以, 需要每個示威者都要好好思考.

政府想慳成本 免費OT就真

推!!!

蓋世太保恐怖統治

而家防暴已經明目膽打手足，所以我覺得係用黎打記者同FA.

麻包袋三個伏一隻，你有幾多支棍都無撚用。

另外，目標係中學小學嘅犬兒，你有棍，佢地無，麻包袋犬兒，你派幾多支棍都無用。

第二，無出示委任証。無人確認到係執法人員，代住支棍係攻擊性武器，手足影相認人，迫交委任証。起底，之後搞犬兒。

大家記得用電話影低休班警棍喇，君子報仇十年未晚

其實好簡單
呢個政府做野方式係咁

你話反修例
佢就即刻宣布要夾硬通過二讀

你話警察濫暴
佢就叫佢地打鳩你地 大大力打 打到大屠殺咁款
返工打 收工都派枝警棍比佢打

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

遲下休班警都可以攜槍了

全民買警棍做休班警！

一向都唔駛 因為佢地真係24小時on call

tui
唔好比無間道帶上前面了

Push

禁制令啦

大件事

一定要比所有人知

全民做gym啦 隻手幼到好似郁一郁都斷咁

記得當十字架掛心口

文宣
休班警犯罪+今日配埋警棍仲得了？

啲廢老硬唔到要用棍棍屌閪

帶警棍只係比班狗作威作福，洽尻弱小年輕人，對於被伏無乜幫助，刀始終勁過短棍好多

唔洗 可零成本自衞殺人

踏浪者行動
踏螂者行動

係咪我諗多咗？

真係要練武，要做到泰國人咁，普通平民都打得幾拳，起碼可以自保，唔洗好似羊群入虎口咁。

其實咁樣好撚恐怖, 分分鐘佢地行過睇你唔順眼扑鳩你, 之後話你暴動
真係要全民頭盔

學會討論：
所以要人人行山仗防摔計劃!!!
一隻狗想伏人的話
絕對可以互搏防身
甚至狗被包圍佢死得

我地都要伸縮警棍扮警察防身，或者至少隨身五金物品

要記住一樣野，佢地得棍無gear，一俾人搶左支野唔知邊個大鑊啲呢

The Expandable Baton is Not a Self Defense Tool

[重要 軍心] 各位手足聽到音樂舉起呢個手勢

跪求文宣組幫手

休班狗單拖揸棍其實仲危險
同狗仔防狼器一樣，多咗個身分象徵，人地本來唔知你咩來頭都變得清清楚楚

而家既情況唔建議再罷課,應該著重去向同學文宣,唔係文宣個運動,而係公民教育,權利與責任,從而感化同學,再由同學帶入社區同朋友父母分享宣傳.罷課既意圖同影響力要發揮,首周已經發揮左.繼續罷落去反而會將手足同啲同學隔離左,暫停罷課等同學融入返校園,染黄曬啲同學先至可以發揮最大效用.

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

一萬支係比班大陸武警

因為如果佢跌左支棍, 你執起大大力有咁遠掉咁遠, 佢地會飛奔執返黎比你, 等你再掉過

警例夠話要show委任證啦

棍你就得一支.
手我就有一對.

佢抆支棍出黎, 落單果陣就好睇.

根本成班黑社會，退休狗出黎打人，仲派埋武器cls

強烈要求消防員休班都要配備斧頭

想知如果佢拎碌棍出黎行使暴力 洗唔洗出示委任證
如果無出市民點知佢係休班狗 咁市民係咪可以制服佢

【916】『粵語根絕』教育局既中文科課程修改咨詢就快到期喇！

班休班狗有可能會去伏「連儂」同「十點」
要小心警覺。

平時有記者睇住都咁，無記者想像唔到會點。

pushhh

休班警都唔代表合法持有武器

淋C

休班警要配警棍，真係白色恐怖，我寧願戒嚴，快d宣布緊急法仲好，攬炒

定係因為已經有休班狗比人打所以要派?
又唔敢報新聞

派槍都唔敢啦
如果有狗比人打到比人搶左槍
仲得人驚

同時show埋委任證可以叫隻雞嘔突畀你

即係有棍就係休班警？

即係有棍係身就係狗

我哋冇派出臥底，有警棍 休班警執法 好正常
絕對冇臥底

新劇本ready

好事黎 我知邊個係狗

方便講大話
藍絲黑社會出街打完人 都可以話係休班做

班狗返工都蒙晒面驚起底，休班果啲夠唔夠膽大搖大擺攞支棍出嚟呀

唔撚係咁簡單啊

宜家邊境成批解放軍著便爭入緊境
佢地一入香港揸起枝警棍，即刻變成便衣特務捉人打人
又可散播周街都警察監視的白色恐怖

中共真係癲撚左

遲d黎多次元朗
之後話係差佬
大家無仇報
Super

解放軍著便服入緊境

唔好意思打錯字

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

係真就好

直接陀炮收工喇

有手足都有相類似工具
發夢見過Sogo閉路電視係用極似伸縮警棍打爆嘅

又有得去打劫

屌你老母 我真係做新疆人帶刀出街好過

個個攞枝警棍去屌免費雞

應該返屋企都軍裝

岩 班狗陰濕到

死得仲快

會唔會係拎棍黎扑鳩跳閘

即係話自衛合法化啦

行行下街一棍吽落去

連埋班狗打埋

［必睇］呢個時候停止示威改做文宣將會必勝！

應該似有幾單麻包袋打左一身班散仔投訴先有咁既措施
不過你攞左棍就玩真係攞老牛伏擊了

休班狗有警棍, 但點解係要增購既 本身唔夠一人一枝咩

而家仲分到藍絲定休班狗咩
藍絲,黑社會自己揸碌棍就可以話係休班狗

會先打連儂牆班手足，所以大家唔好入夜痴，日光日百6-7個一隊先都做野

結論：市民 = 休班警 = 可執法, 市民買支棍就係休班警

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

大家有咩事一定要拍片上傳！班畜生可能會周圍亂打人！記得影樣做證據！

以後啲鬼就會變成‘’休班警員協助拘捕‘’ 並唔係卧底探員埋伏....
大條道理拉人 屌佢老母

應該係有冇違反國際法

以後見到先影相 無差別起底

休班就著黑衫殺人放火，姦淫擄掠

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

到分辨到時已經扑濕咗人

支爆須推動，不要食花生
香港警察 目無法紀 政府無視 毀損法治

爆出黎同犯完法自己擺上Facebook d on9有咩分別

X出沒注意！

有多成萬支棍比休班警，姐係多個選擇，唔洗臥底做勇武，混入和理非都得

唔使警棍
拎支棍狀物體都扮做

似國定殺戮日多

槍都開埋，會理警棍

毅進釋法 唔會

佢家陣開埋WhatsApp 報警擺明係做秘密警察喇 各區打人

可以預視休班警犯罪集團嘅人數會龐大到好撚恐怖

以後邊個袋住枝棍 大家識做喇連FC都省返

痴撚線
以後對警察講野都要客客氣氣
唔係佢收工照打撚死你

其實共狗想全藍皆兵，你落街識得分邊隻係休班犬嗎？？？

維園卧底警開槍
有人煲大未？

咁大家知道邊個係警察啦

因為要去打劫

「突發」10多賊人入屋，當中有人持伸縮警棍，搶去約275萬元現金

更加方便老豆搵仔

本通例 一早扔左落海啦

因為要去打家劫舍

咩麻包袋 有就有冇就冇唔好亂估
冇都當有有咩好處
合理化對方暴力？

蓋世太保 秘密警察
以後出街準備定安家費啦
唔俾唔保出入平安

警員在使用警棍前須表明身分